新whatsapp gp招人

全新開 無小圈子
希望可以幫到大家擴大生活圈子
（或者係大家幫下我）
等飲野 食飯 唱k 有個伴

個gp未開 如果夠20個就會一次過加

填左表先:

小妹16碎蕉fd子

狗公 x19全面進場

填表=揀人，大家咪撚中計

識玩一定招契妹

想個電話響下都咁難

係咪有咩不快經歷

俾你電話我

俾我賣俾美容sales

招色婆，我30CM巨屌

如果我同佢講無錢
佢仲理我既話我ok

個個都話自己有！我唔信！

點解咁慘識唔到人要上網招

同事既年齡層太大

仲玩得whatsapp group一定係死老鬼

有同事咪好
而家未搵到工長期係屋企做癈青

Tg發現黎黎去去都係個班人

巴打搵咩職業 過左年應該大把人走

game developer, 過左年都無咩新

樓主返緊咩？

之前我都讀media 見同學間唔中都會in下game既post
但我唔知多唔多位

Design dog

晚安大家

咁你加油

個gp滿人喇
太多人做唔到朋友
之前填左表既我會慢慢加埋你地入去

一早填左但入唔到